Title: La Lituania (del turista)
Date: 2006-10-04
Category: Lituania
Slug: la-lituania-del-turista
Author: Karim N Gorjux
Summary: La maggior parte della gente che vede la Lituania un paese stupendo, la vede con gli occhi del turista.Strano a dirsi, ma il video è stato girato dal "Lithuanian Tourism Found".

La maggior parte della gente che vede la Lituania un paese stupendo, la vede con gli occhi del turista.  
  
  
  
  
Strano a dirsi, ma il video è stato girato dal "Lithuanian Tourism Found".  
  


